# Описание методов получения информации об игроке

## GET team/player?id=1

__Описание:__

Загрузка информации об игроке

__Параметры и данные:__

`id` - идентификатор игрока

__Ответ:__

```json
{
    "shortStatistic":
    [
        {
            "id":"1",
            "icon":"base64 string",
            "value":"155",
            "valueName":"Всего матчей за Зенит"
        }
    ],
    "biography":"<html>Эсекиэль Марсело Гарай Гонсалес родился 10 октября 1986 года в городе Росарио. Воспитанник «Ньюэллс Олд Бойз», он дебютировал в составе своего родного клуба в 2004 году в возрасте 18 лет.</html>",
    "achievements":
    [
        {
            "id":"1",
            "dateName":"2014",
            "title":"Серебряный призер чемпионата мира",
            "icon":"base64 image"
        }
    ]
}
```

## GET news?id=0&offset=0&count=10&playerId=1

[См. раздел новости](../06_news/README.md)

## GET team/seasons?id=123&playerId=1

__Описание:__

Загрузка списка игровых сезонов команды с участием игрока

__Параметры и данные:__

`id` – идентификатор команды
`playerId` - идентификатор игрока

__Ответ:__

```json
[
    {
        "id":"123",
        "name":"2016/2017",
    },
    {
        "id":"123",
        "name":"2015/2016"
    }
]
```

## GET team/statistics?playerId=1&seasonId=1

__Описание:__

Загрузка полной информации об игровой статистике игрока

__Параметры и данные:__

`id` - идентификатор игрока

__Ответ:__

```json
{
    "Общая":
    [
        {
            "title":"Сыграно матчей",
            "value":"45"
        }
    ]
}
```

## GET media/photo?id=123&playerId=1

[См. раздел Медиа](../05_matches/Media.md)

## GET media/video?id=123&playerId=1

[См. раздел Медиа](../05_matches/Media.md)